請交低你地心目中最好嘅吱黑頭片

先貼為敬

耳仔都會生黑頭既?

好撚正屌

屌那媽條友咩事

痴撚線 點解入面可以收埋咁撚多污糟野
好正

Btw 縮圖好似塊面生左粒lin

耳仔黑頭先係最正

就咁睇落去塊面又冇腫度
點解入面可以收埋咁多野